濕疹撚一問

呢排天氣又凍又乾 d濕疹都開始黎料 有冇好西醫介紹？

養生方案：
強化腸部，增加益生菌，可以改善好多過濾性病毒如濕疹

粉嶺 盧國章

其實睇西醫係好得快 但真係會令身體愈黎愈差
如果真係好嚴重既話 我睇過中環李祖棋都ok
比多加偏方你 又係治標唔治本
我自己通常沖好涼最痕 邊個位痕就會風筒吹 吹到熱到痛 就等一陣搽返cream
如果真係好痕可以試下

西醫冇撚用，治標唔治本
朋友介紹一個中醫睇，三個禮拜好咗九成，冇乜再甩皮

用依隻
另外外加驗血戒口
或者跟人地用死海鹽敷面

搵個西醫食西藥
自己就要忌口 牛羊奶生冷野唔好食
沖涼用微暖水 沖完同每朝都塗潤膚膏
平日做運動出汗去濕
濕疹斷唔到尾 以上生活習慣跟一世
利申：個人經驗 曾經生到想死 依家未大發過

試過睇中醫冇咩用 所以都係慣睇西醫 好彩發係腳到都遮到

青衣長發花園果個好WORK 我幾年前睇過佢兩次 到依家都冇事

自膠 係美景果個鄒業宏醫生

咩名

巴打識野喎

認真問 邊到有死海鹽買

Facebook搵dead Sea Mor, 係觀塘個間黎。
另外有巴打會係iberb買，平少少但要同人夾單先free運費

完全唔建議睇西醫，皮膚問題應該睇中醫調理
內臟無事自然皮膚唔會出問題

利申 前年爆到全身都係 睇中醫加針灸左兩個月左右好番晒

正解 西醫一味比類固醇 仲要一唔用好易再發
對身體都唔係好

最緊要了解成因，濕疹係皮膚病，而皮膚病太多都係腸胃問題。如果樓主係季節性，可能係皮膚太乾燥所引致。

深水埗天翔參茸藥行梁續有